一齊report 欺凌女抗爭者藍絲page

原po

呢個藍絲on9 page 淨係po 垃圾屈氏d 打j 文
仲要一有女性抗爭者又用性黎醜化人
除左話人淫蕩都無乜好講
見到佢地一見有女抗爭者就聯想到性真係好嘔

垃圾page 條link

推